【今世在廢港打坐揼爛曲炒股，下世投胎過矽谷做曲神】通向矽谷之彩虹圖

唉

有冇得睇埋 faanmg

計死，聽晚睇吓有冇時間再計，但直覺覺得 AAPL, MSFT 嗰啲差唔多到頂，美股都有到頂風險

美國人唔會死嘅

好難講，我睇過有啲指標已經證實咗個位去到當年 07 年咁嘅位

不過又咁講
QE 扭曲咗好多野

𠵱個當然了解，但𠵱個世界點都有循環嘅

仲有amzn頂住

唔好搞佢地啦 手持m$ aapl amzn

點解覺得佢可以再升咁多
過往表現不代表將來

11 買得過，不過你唔係收息心態或者攞佢嚟做 option，基本上冇乜肉食，同 16 一樣，波幅都講到明你賺盡係幾多

KO T AMD呢

AMD 唔做，𠵱隻冇基本面可言

有無xlnx?

唔計美股住啦，上述嗰啲印錢托指數嘅大嘢都升到頂，其他嗰啲唔洗睇

3690 1810？

搵位放咗隻3988佢啦好心

btw樓主data邊度攞？

You want?

巴打呢兩隻睇唔睇

點咁 put，牛三喎，破技術位先啦

敢

樓主d圖係預測緊黎黎d股價走勢？

者係計緊佢個目標價？但我見淨係去到2019年既？冇2020或打後目標價？

想問下灰色線嘅作用係咩新手求教

準確度大約有幾多％？

而家全部用 Python 塞撚晒啲數 plot 圖，又 plot 得唔太差喎

Plot 得好過你哋班唔撚識揼 code 又呃晒我哋啲 funding 嘅投行N世祖好少少我就心滿意足

咁有冇backtest過以前大約預測得有幾準？

冇，你有時間嘅可以幫我 backrest 吓
但廢港地產股、純 P/E 計嗰啲會比較準

我淨係識理論層面9up
不過valuations都有好多變數，可以有value expansion出現

有冇msft 圖睇下

Btw 想問下樓豬指數有你個idea 會唔會有問題

又叫人買amzn

fork黎刨下你啲曲先

師兄 請教下係咪紅線黃線 係黑線上面就有水位
唔係好識睇

Highchart

是日寫爛 code 打坐 tips
廢港指數高位係攞嚟 Put，唔係用嚟高J

又諗到新玩法

如果又想有糧倉過冬，但又驚投行二世祖玩嘢，可以左手揸強勢股，右手做少少 -2x 垃圾指數 ETF / Long Put，分分鐘你以為左手右手，但實際兩邊都賺晒

因為跌市你隻強勢股跌得少過指數，但你隻對沖垃圾指數嘅 object 又贏，但仆街投行係要夾上去，你隻強勢股又 cover 咗對沖 object 豬嘅錢

總之本禪師嘅敵人就係外資投行N世祖

香港人加油，唔好輸俾支那，亦唔好輸俾華爾街

想買巴巴 1810

-2x 垃圾指數 ETF / Long Put
有冇啲例子? 學嘢

唔識嘅入 7500 唔得咩

呢啲好似快手
不宜長持？

隻強勢股大插
但個市唔動
咁就輸了

持有強勢股都係幾日既事？

我意思係 你話持強勢 同時持-2x
咁係咪兩者同時咁持有？
咁咪會唔止一日兩日
唔識學嘢

巴打物管股會唔會出

390係時候炒上

Baba係綠線下面 wtf 連買大細都唔係 咁勁

388居然冇乜水？

可唔可以計下3323？？

講真，老美時段，好想打坐隻 Amazon，問題佢真係唔升，屌

唔快了
已經沉左好耐

會唔會整埋1997？

5仔啲線水平到你

賤股總結 - 內險

強帖留名

點睇992 極殘

禪師功力好深

有冇睇1728

有冇睇257
6蚊坐左咁耐終於識上

有興趣

跪求Mcdonald 彩虹圖

有冇AT&T

how about googl

1336現價入ok? 謝

再問如果想月供收息股係咪最好11？ 謝

睇住你D圖黎做月供收息股 好有參考價值
幾時加倉 減倉 加供 減供

點解

好 唔該你

其實啲圖點睇?

#105

係，sor

點睇1883 ， 長揸收息同6823比邊隻好？

有冇大師收息組合🤪

納指仲有幾多水位呢

求tsla

1211有冇圖

港銀咁殘買得

明顯無

買咗🤪

知就唔叫打坐

餐飲應該用咩方法估值
e.g. 大快活

想問禪師你用呢d計法 年回報率 大約有幾多

大師
想睇下YUM圖

南無矽谷大士傑夫貝佐斯
南無矽谷大士傑夫貝佐斯
南無矽谷大士傑夫貝佐斯

..

高人呀

入唔到

都唔係好明。
上圖睇PB，黑色系現價PB？綠色系moving average PB？其他色系moving average PB 正負SD？

可唔可以幫我睇下179，2600個圖？前景係點

黑色係估價，彩虹線係相對高低位 P/B 逆推返嘅股價

都唔係好明，高低位P/B 唔係每年update 一次？可唔可以講簡單啲，哈哈，理解力好低，點解彩虹先係smooth？係乜嘢嘅moving average 黎？
黑色係估價定係現價？

我一個月前聽你講1336等回先入
但越等越升 越升越有
仲有無其他推介

我覺得你貼啲股的確隻隻都升
但好多次都係錯入貨時機
其實有冇話殘到點先應該入